7月10日 跑馬地 齊齊為天祿打氣

in 何君妖堯馬主 we trust

push

133磅+田雞
不了

記得之前佢買左幾舊水wp贏左馬打撚晒飛機咁

認同